用bno入境，但用特區免簽證

香 港 特 別 行 政 區 護 照 在 全 球 有 效 ， 現 時 已 有 168 個 國 家 和 地 區 給 予 香 港 特 別 行 政 區 護 照 持 有 人 免 簽 證

咁即係我同時拎兩本就入到境又唔洗簽證啦？
例如俄羅斯

講緊咩

你閱讀理解拎f?

Bno要簽 sar唔洗
咁做咩要用2本

屌 你咪試下過關對晒兩本比佢 睇佢屌唔屌你
你渣bno就bno. 又想用bno又想要免簽 係咪忽撚左

咁咪話 特區持有人 免簽囉
持有就ok啦 明無？

唔好講咁多，即刻飛返轉先啦

你都係拎f
俄羅斯ban撚左香港 bno沒ban

屌得好

持有人應該係指入境果刻既使用者
你入境淨係可以用一本
你果刻用sar就已經走得

你渣住香港出既通告同人地講？

簽證（英語：Visa，源自拉丁語：charta visa，意為必須看到的文件）是一個國家或地區的行政機關在非本國或地區的公民所持的護照或其他旅行證件上的簽注、蓋印、附文（如另紙簽証），以示允許其出入本國國境（或者經過其國境前往第三國）的手續。有時一國政府會對另一國家的公民推出簽証優惠政策，有時是單方面的，以便於進行人員交流。

除左香港通告 wiki 都係咁寫

係呀得架, 唔好講咁多, 即刻出發

你要用sar入境先可以享用到免簽證既福利
唔係管有就得

簡簡單單 你試下回鄉證+bno/外國護照去轉深圳

傻鳩出沒注意

香 港 特 別 行 政 區 護 照 持 有 人 俄 羅 斯 免 入 境

用緊BNO+ABTC 有90日免簽
屌打特區護照

咁俄羅斯點知你係特區護照持有人？樓主弱智？

樓主係咪戇鳩。。。。

咁撚有自信你咪試下囉

條友應該真心戇鳩。。。

得架樓主
我就係成功例子
唔好聽班9upper講
信我

樓主出發未

做咩呀....人地話持有人免簽證
咩護照都唔帶去都可以入到境啦

我撐樓主 唔好聽佢哋講 佢哋唔去旅行唔識嘢姐
上次都係咁做 show一show特區比入境官睇 即刻bno免簽入境
信我